住黃埔同麗晶嘅手足，今年過年識做喇

話咁快就嚟過年喇，住黃埔同麗晶嘅手足仲記唔記得樓下啲看更保安對你哋做過啲乜？

引啲狗入去放tg，差啲冇得返屋企..........

唔係咁都俾得落手啊嘛？不如留返啲利是錢捐俾有需要嘅機構仲好

大家，係時候開始「新年冇利是」文宣宣傳啦

收到

推過年

以為引啲狗入嚟，就冇代價？

不定時推到過年

今年唔洗旨意攞利是

有錢都留返嚟睇醫生喇，吸咁多tg，仲要俾啲狗嚇親

有比開屋企果兩件如果係藍既既都唔好失左孝心呀
一封十蚊夠啦

但黃埔鄺葆賢條片入面嗰個保安勁喎

派! 利是一定派!

推

黃埔看更今年利是錢凍過水

踢走間管理公司最實際

屌到佢開花，我係業主，邊撚個引狗，日日見到屌佢老母

入俾1蚊落利是俾佢

做到嘢嗰啲當然要俾
做唔到就不了，邊有咁大隻蛤乸隨街跳，又引狗又有利是收？

push

果個真心應該派到佢出雙糧咁款

組隊去派

香港人貴人善忘 麻煩臨新年前再出多次post

將軍澳安寧花園個一夫當關保安
一定要派到佢出三糧

推依個

冇結婚派唔派得利是？

冇結婚派唔派得利是？
想組隊去派

封一蚊，入粒糖，小小心意

冇話唔得

將軍澳廣明苑
業主法團個班都值得大利是
仲有新港城阻popo入商場都係

仲有雅景臺

推

同鄰居夾定左

真係要揾日搞返個派利息日
表揚呢啲保護業主權益免被恐怖分子入侵嘅保安

利是不嬲係心意
同結唔結婚無咩關係
未結都係咁派俾下屬啦

俾一蚊

仲等新年？做咗好事就要即日派！

shut up and take my money

我會封1蚊俾佢地

仲要係利事糖

留明

利是要畀，畀張紅紙寫住「黑警死全家」就得

佢哋通宵同佢哋傾咁耐計，點會唔識做？

d 低賤中國人最撚迷信

你年30 晚去佢屋企門口破地獄, 睇佢下年點死

Push

推 非住客

格離村都過去派

新正頭見面第一句就屌佢老母

塞報紙

Support

開工利是, 我第一年出黎做野已經派, 無話結婚先派得

夠毒

新城城，仲有馬安山唔知邊個屋苑個保安都係開門比狗入

唔同座都突登走過去幫佢開年

咁過年一定要大力表揚佢哋先得

引狗引得咁爽啊喇

講句口號有錢收 我嗌埋天滅中共平反六四都得添
最緊要你條水魚仲肯俾利是呀

話時話，麗晶光復咗個業委未？

俾冥通

我就照俾，白紙一張

你諗下買陰司紙平定一蚊平

咁唔好嘅
我就會封一百萬冥通銀行貨幣

比條撚佢含

加粒糖同一張tempo

冇睇黃埔
個保安做咩

支持 用利是懲罰看更

呢個真 做下牆頭草就可以𢭃利是𢭃到fat fat

仲未換管理公司?食慣屎食上引黎?

緊係入蘋果日報啦

我阿媽誇張到出到三糧 今年就唔知啦

要掛埋Banner先得

推到過年

麗晶上屆係咪非泛民？

我覺得佢係執死雞啫 不過都值得獎勵嘅

入張揮春仔畀佢

係佢面前潛條鳩毛俾佢穿鼻

佢係第一個會咁做嘅其他人都係有狗就成車保安唔見左

琴晚發夢見到黃埔時尚坊個保安一直想鎖門，好彩街坊聰明狂彈出彈入
但其他門已關好多人想入黎避黑警先發現門已鎖，好彩冇比人捉走
黃埔人 覆桌

Good idea

黃埔換唔到嫁

聽講年年都係出雙糧 唔知今年點呢

四糧

前排先屌到黃埔班保安仆街
而家又派？

有良心嘅先派俾佢，沒就收皮啦，仲留到係度做算你好彩

時尚坊班保安藍撚到發黑
尋晚鎖左門之後係咁講最好射死班曱甴
由其係布兩條大肥佬

利申：商戶

未換保安公司前都唔應該再比

[大廈看更] 教 你 如 何 安 座 家 中 善 意 提 醒 樓 下 看 更 唔 好 恰 眼 訓

會唔會有人印有口號既利是封

仲有屯門新墟康麗花園果個伯伯

封返封「支持警察，嚴正執法」嘅紙仔俾佢哋就最啱

p

仲有大埔中心

好多時係父母比
點阻止？

其實想知依家麗晶 黃埔啲街坊點對管理員？
係咪已忘記？

咪撚唔記得馬鞍山海典居 隻仆街白頭保安撳掣放狗入大堂

比陰司紙班仆街

雅典居*

新年冇利是

入金幣朱古力

叫佢 新年流流唔使講恭喜發財啦
整兩句口號嚟聽下先啦
最尾補返句藍絲含家富貴 佢肯講咪俾囉

仲有係時候光復業主立案法團
炒曬班垃圾
最多自己搞

淘大都係

住隔離樓都俾呢位保安
不過我唔係黃埔人

兩封「屌你老母」給出賣業主既保安狗🙃

要整番個各大屋苑戰績 等大家可以識點派利是

甴近平

正想講
黃藍保安圈

tuu

幫大家推

我就照派嘅 今年仲要加碼添一封100億

不如玩盡D 引曱甴入黎果D保安派一張過億億聲既銀紙

雅景臺呀

屌,緊係比啦,入面鍾意放咩都得例如揮春

呢個幾好

最緊要講明:
"雖然唔係你，但你D兄弟放狗入屋苑拉人，利事問佢逗啦"

直頭過年前出大信封

Thx for remainder
對錢黎講， 香港人一定唔會善忘

班清潔阿姐都係藍血人黎 成日係大堂圍爐同保安屌手足
如果老豆老母堅持話要封利是 記得幫佢地入紙仔
一個也不能少

一元都唔洗派比佢地,大家要記得班人點對黃埔中產呀

留名等臨過年再推

唔好唔記得唐僧式撚狗保安

遲下應該出個整合post提下邊度派錢、邊度派紙。

嘉湖山莊都唔洗派

會不定時推到過年

係唔係要去黃埔狗屋封大利是, 就好似華探長年代咁?

比利是?比條撚你就有

pish

幫推

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

大家快like

俾手足，一定好過俾廢老

畀利是？！ 蘋果日報就有你份！

呢個post得閒要推下

點解唔俾
用剩既利是封咪封埋個口俾佢囉
齋拆食白果

印象中，保安係唔可以收利是
文宣方面嘅字眼會唔會要小心啲？

其實對於你好憎恨嘅保安，你長期企喺隔離，擺明影低佢每一次收利是仲好

麗晶嗰個真係

比你揀會塞：
文宣
冥通

陰司紙ready

最緊要係話俾身邊啲藍絲廢老知

羅

傻豬豬
利是照封
不過入面千祈塞陰司紙咁冇禮貌喎

就萛禮貌上要比 都要比銀仔 係1蚊吖 新年比1蚊夠啦 咁鍾意放狗入黎

咁海怡半島

俾吉儀班友喇

其實各兄弟下次可唔可以唔好扑交通燈，今日見到差d車親小朋友

叫啲狗後退

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

強烈要求業主立案法團新年期間於保安面前放置捐款收集箱，籌錢俾星火幫手足。鼓勵大家將利是錢幫助他人

Hahaha

捐比星火，立場 好撚過啦

傻閪，咁咪即係你自己屋企死人囉

咒自己咁得意

最起咩佢地一有做錯就瘋煍投訴佢啦，畀唔畀利是好少事，過唔到年好啲

屌我真係傻閪

仲要搵花紙包住本基本法送俾佢

入報紙或者入張紙仔叫佢地問狗攞利事

菲律賓一蚊幣🤣🤣🤣

但我果座啲看更一路以黎都係黃

馬鞍山被拉嗰幾個 手足記住比多啲

宜家儲定錢，過年組隊去派

淨係派自己嗰座就得，其他派「支持警察，嚴正執法」就得

唔好畀利是

不如整D細張既文宣
派真利是比朋友時 紙紙夾文宣咁派比佢

利是一定要比
索張口號五大訴求缺一不可

再推

要推

正！

推推推

麗晶可以搞多次業主立案法團?

商場保安有冇份？馬𩣑山嗰幾個

宜家儲定錢，到時逐個派

呢個呢個
好似有人知佢負責邊座

留位派埋一份

十蚊？ 報紙算撚數啦

每日一推

去樓下拎多基本派街坊 人一藍就派一本幫藍絲熟讀基本法

慳返

邊儲錢邊推

[128行動post] 和理非請準備物資：暖包、雨褸、大毛巾、保溫杯

推住128先

幫狗就一封利是都無

同意

推上去

得閒又推

瞓前一推

仲有屯門都有一個 上次馬鞍山商場有三個商場保安頂住警察入去，再俾人拉
大家唔好忘記佢地

Tui
Pish
推

放工一推

成立到業主立案法團?

利是封入面放報紙

啱

將軍澳富康 寶琳 坑口記住俾大封d

放心，推到新年。

推到新年

好繁忙
四周圍都要封

推唔到

保安99%藍，慳返！

可以派俾1%嗰堆

支持

利是封攝報紙

有冇同銀紙一樣size嘅文宣 想俾一份心意佢地

自製文宣？縮印文宣？

紅紙紅紙，冇所謂啦
有張出入平安開工大吉就開心啦

都係心意一份啫

邊個屋苑過放狗，係時間

利是照派
入面紙條寫五大訴求

手足真係要比骨氣 一封都唔好比

係派都派俾嗰啲盡忠職守嘅保安，例如馬鞍山商場

嗰啲帶狗/引狗嗰啲，咁鍾意同班狗齊上齊落咪嗌啲狗封利是俾佢哋囉

唔係個區都去搵佢地封利士俾佢地

看更狗仲想收利是

香港人真係唔係咁善忘同咁逆來順受架

係
儲緊錢

將文宣當利是咁派

Up

仲有屯門鎖咗大廈門口唔比住户入嗰到

麗晶個區議員收咗皮未？
收咗皮係咪可以換管理公司？

就算派都要比單數

仲比錢？
你地賤過狗

俾就會俾，追住啲幫過手同盡忠職守嘅保安俾

做得好自然派, 個D 平時出賣居民個D 唔撚洗派

麗晶個業主立案法團搞成點

我都想知

我覺得可以俾一蚊

推到佢地仆街

香港人最記仇，推一推

可以推多個,大埔中心保安有2座噚日放左狗3次入去平台花園捉人,之前都已經試過2次,噚日第3次

啲保安要講暗號先有利是收
街坊:「光復香港」
保安:「時代革命」
街坊:「五大訴求」
保安:「缺一不可」
街坊:「利利是是利利是是」

照畀利是

正，有利是收

要認樣認撚住d 仆街

新年流流見到看更係自己個位灑溪錢都咪話唔燥
希望D看更自己唔好咁做啦 憎全客都唔係咁架

Pish

請借一借

大家順手retweet埋日本台尋日個「1000個主播/記者」選出令和日本瞬間影像

荃灣巴打被搶擊畫面27位

lm

Simple

笑撚死我<img src="/assets/faces/pigxm/smile.gif" class="hkgmoji" /> 仲以為個畫面Pause咗<img src="/assets/faces/dogxm/haha.gif" class="hkgmoji" />

原來肛Sir係831個段已經解釋左背後原因....

屋苑保安，security guardS 係plural 眾數喎

香港人好善忘..
同埋會諗: 唉...算喇..新年流流..
報仇呀

唔比利是呀

拎利是出黎不過唔派

多謝樓主提醒

樓主好波

推返上去！慳返d利是錢捐比星火仲好！

推返上去

推返上黎

邊個話一定要入錢,
梗係放文宣啦
等佢以為好厚銀紙, 一睇

樓主

P牌仔推唔到都要推
屌你老母垃圾保安仲想拎利是

慳番黎自己飲茶食野

推一推先

比69佢含就得

推 提醒黃埔同麗晶居民

多謝樓豬提醒

會比利是啲麗晶保安嘅人黑全年

多得樓主提醒，差啲唔記得

樓豬

就快過年

屯門寶怡花園呀

仲有大埔中心,上個月26號放左50幾隻狗上平台咬人 11月有2次放埋速龍上黎咬人

push ar

唔比利是就一定 新年流流出口咒埋班仆街

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

推啊

呢啲一定唔可以忘記！
邊個有恩邊個有仇

柴灣都有幾棟俾過狗入

推一推提醒黃埔同麗晶手足
記得一蚊利是都唔好派

係時間整張銀紙size
出賣住客 今年無利是通知書

幫樓主推先

我都幫先

記住啦個到手足

多得樓主，差啲唔記得

未結婚幫推

係啊，我都差啲唔記得

唔係樓主，我都差啲唔記得

幫樓主推

黃埔花園管理處真係cls 琴晚23:50分禁我屋企門鐘話有人投訴漏水 投訴漏水都唔係夜晚先打擾人掛
垃圾管理處 真係咪洗指意收利是

提提大家

上次俾啲tg 搞到用晒啲錢去睇醫生，今年都係唔派啦，留返啲錢煲藥
唉，都唔知會唔會有後遺症

推到過年 馬鞍山都係

又唔好咁小氣
送封光復香港比佢地
打個和囉super

冇人理樓主

照封利是 入面墊咩就自己諗

點解樓主仲記得㗎
多謝樓主提醒

默默推

搵張紙大大隻寫個屌字上去，再用白色利是封封比班撚屌

千祈唔好將用過嘅m巾或者condom放入利是封啊

唔推唔是人

咪撚心軟

諗起啲防暴衝入我屋苑就驚驚

俾啲防暴嚇到個心離一離
完全冇心機派利是

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

塞文宣

馬鞍山手足識做啦

唔好咁善忘呀大家要記住！

蘋果日報!?

爽手啲，入夠五千億

多謝大家幫推

行動開始

封冥錢比佢地

好波

利是加飯券

puah

派完橙色派紅包

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己乜撚都唔做同念力抗共有乜分別

要仿效樓主

信封清空
仼務完成

能力有限，等大家接力

比條蕉佢，香港人記仇

到你接力喇

接力呀手足

快接力

有冇成績表呀！？

派咗幾十封同幾十張飯券
派咗幾個鐘攰了

推推

推呀

我想睇成績表

啫係想睇乜？

報告下d實Q會唔會死狗咁

我主要派俾啲幫過手嘅(入面有錢)
冇幫手嗰啲我冇理過
可能因為我後生，冇人主動行過嚟問我拎。
有個行過嚟同我講我守呢度，我冇理到佢，之後我要走 佢追住我。最後聽到佢屌一聲，同嗌咗句:做乜唔俾我

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

pushhh